又係時間推吓網購平價Notebook(26)

估唔到反應咁熱烈 第一次續po有咩問題請賜教
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 6千到8300h+1060 3gb

1060&cm_re=8300h_1060-_-34-235-081-_-Product

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

5. 8千幾 6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

6. 6千幾, 8750h + 1050ti

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

成日都無人開新POST..

注意頭po已outdate 有咩想知請問

請問5-6 千蚊到 Budget，多用作文書打下普通game 咁，2 kg 內（最好有保）。 請問會有咩推介，多謝。

想問吓budget $7000-8000 左右有咩notebook可以揀？
主要都係做吓文書嘢同打吓online game (e.g. ff14)
之前睇過asus g14，但太貴了

想要靚moon同新cpu,係咪得g15呢個choice,比起a15貴好多

想買Ryzen 4000 u系列留意 由於Lenovo獨佔4600U 4800U 呢2個型號6個月 其他OEM只能使用4300U 4500U 4700U 而Ryzen 4000 Mobile Pro系列無獨佔 所以會有部分OEM會用4600H 4800H落Ultrabook

新手求教4800U好過4800H?

用Ultrabook當然上U系列好D 功耗控制比H系列好
但由於有獨佔 所以有OEM用4800H 4600H下放薄機 （要做好模具）🙄🙄/🙄

A15 係咪得2個M.2 Slot?
點解見有D人講佢得2個M.2 Slot, 有D又話仲有個2.5 slot.

點解唔del 左佢, 又或者update 下, 好多都係第一次都比fake 左

msi準備推出amd ryzen 4000 u系列Notebook

Product details :

budget?
msi ge series?

10k左右
不過見到上面個msi M14，可能再等下先

MSI Model 14冇獨立顯示卡喎⋯⋯靚Mon你個Budget有啲尷尬，G15 算係合你要求

唔識巴打 咁如果我9000 budget 想打下機（age of empire, total war)應該買之前其他巴打介紹既GL65 定等amd 4000U

唔該

見無人出post, 直接COPY返之前D野出

打機用返Gaming notebook

部機等緊送返香港

自推

咩來

繼續lm

2070版其實係唔係夠玩哂大多數game？
但如果我唔玩平鎗game 只係玩巫師果類型嘅game 同街霸5 平時重會打下wow 係唔係4k果個版本都適合我？
唔該🙇🏻

追左一陣post
想問下
平時開chrome 睇youtube多、打機都係打十幾年前既game
預5k左右
希望最好16gb ram 平時開chrome鐘意開好多分頁
係咪揀x395最好？
定係其他巴打有第d更好既選擇

另外想問
係邊間買最好 見Amazon 好多時都要搵其他人幫運（利申：未用話Amazon 唔太熟）
見有Amazon ,bestbuy, newegg
定係依d機係番香港買就得？

ok thx

好奇問問打機點解要買gaming notebook
你地會出街打機㗎咩
仲未計重到仆街
同一個價已經可以砌部超級電腦

G14 果D只有1.6kg
仲要有rtx 2060 6gb max q

我上個post del哂
咪又俾人拎返出來
次撚次都係咁
耳機post又係

揾樓主置頂

冇電腦枱。。。喺屋企四圍換位
同埋上lecture可以用嘛

呢部好唔好thx

4300 4500 4600 4700 4800有乜分別

hkepc 見到呢部嘢
有冇其他廠差唔多spec 又差唔多價錢

4600u : 6c12t
4800u : 8c16t
4300u : 4c4t
4500u : 6c6t
4700u : 8c8t

置頂左

你預左香港買咩都係水魚 好似你呢部咁
1皮野 但唔係RTX 2060 誠哥$12000先有2060
大陸網購$9k就有

唔該巴打但我又唔想大陸買

大陸版先有2.5，但電量小一半

屋企有部desktop, 但係主要屋企人用, 無可能放多部機,所以一定要用gaming notebook.

香港唔係都48wh咩

香港版唔知呀,睇NEWEGG係90WH

聽日出去問下先

唔想坐定定係一個死位
有時房 有時廳
反正10000laptop or 30000 PC 我做既野都係差唔多
又唔係打Microsoft 個隻飛行模擬
咁所以laptop 方便好多

唔該巴打 好彩問一問

唔等ryzen?

Avita Liber 又如何？

美國品牌
i5 8G 256gb SSD
黃金唔洗$4,000

點解外國冇藍色版本
藍色真係幾靚

問題係敢唔敢試。。

方便拎出廳駁大電視+5.1玩
或者放餐枱玩
輕薄機出trip用又得

BNO平權就番祖家英國，買定部NOTEBOOK著草走人

我屌
我睇成已update

因為會出外，就算LAN party都方便。

2070 super 開1080p夠做有突不過成3000美，好rich

4k 連desktop 版2080ti 都要降畫質先推到

土地問題

天選係asus係大陸特有model

咩機款?

香港品牌黎(Nexstgo旗下一個品牌)

幾$?

1500美未連運

求指教

純粹想擁有一部laptop
本身已經用緊9700k+2080ti既desktop

等E14 amd

E15amd

用H系放落ULTRABOOK咪好食電

睇模具散熱設計

唔想買支支貨

點解佢可以做到咁平

講下2060版本
大陸版舊電細一半得45Wh，條RAM得8G，SSD得512G，人仔7299=8000左右

美國版 90Wh電 16G RAM 1TB SSD，美金1199.9=9300左右

計落係差唔多價錢

香港都係得48wh，但1萬2

等asus G17

4900H RTX2070/2080
PCIe NVme 1TB
32GB ram

去豐澤問個sales A15有幾多個slots插storage, 答我唔知

香港買laptop不嬲都on撚79

唔係個個都有張大電腦枱放大機，有邊唔想咁

應該得呢4部版本賣

大電: 2SSD
細電: 2SSD +1 HDD

轉貼腦場G14訂價

貴到一個點

有無人買過呢部又成日斷wifi?
買咗一年幾，最近呢半年成日斷wifi，唔知係部腦問題定屋企wifi問題(但屋企另一部腦無呢個問題)
ASUS K570UD-DS74 VivoBook Laptop 15.6"

最低配置已經貴過g15

痴線,貴到呢

香港價一向都係水魚架啦

新手想問g15 ntsc 45% mon 如果平時係屋企用 會駁外置240hz mon係唔係就冇乜影響

買呢個番工好無
ASUS 14" ExpertBook B9450FA

好似貴好多
諗住買部平平地粗用
自己本身屋企有desktop ..係諗住番工用下
會唔會有其他選擇
Btw係咪係個幾個網買會平好多

有無巴打係京東買過laptop? 感覺如何？

去貼吧問下丫嘛

唔好係大陸買啦 加左料落去你都唔知平個少少用幾年時間值得咩

睇岩呢部但佢話得簡體系統無得轉繁體。。。

咪撚再擺啲支那網上嚟好冇

一年前買咗頭po嘅一號機，但係得256gb，好唔夠用，想問去邊度加ssd同ram會平啲？

有led貴500 US？

你要轉咪重裝/升專業版囉

無追開post, Asus定MSI新機好?
執相剪片夠唔夠用, 唔多打機

本身香港rog都係貴外國3000-6000架喇
比人屌左好多年

新手想問g15 ntsc 45% mon 如果平時係屋企用 會駁外置240hz mon咁買g15 係唔係就冇乜影響

如果你另外駁MON 不如買A15 RYZEN 4800H +2060，CPU 同DISPLAY CARD 都好過G15 G15 行MAX Q ，大概弱左20-25%

自己開蓋加啦部機有吉slot 完全無難度

其實g15有咩好過a15？
散熱？
唔該巴打

工作關係想買部notebook，想做到以下野。
1. 手寫notes同畫graph（數學/物理graph）
2. 有keyboard打notes
唔會打機，但要求處理文書時順暢，唔想開個pdf/doc要lag幾秒咁
求推介

薄, 輕
Keyboard 既 WASD 冇突出來

Samsung Galaxy flex 15

未搵到邊到有得買

豐宅

Lenovo 大陸價錢

R7000話係用100%sRGB mon

平平地搵部打下lol有無推介

大陸Asus有部4800H 有2060顯卡

睇中左
ASUS zenbook 14 AMD 板

但唔知邊到有得買

散熱邊部會比較好？

想要部出街畫到revit 既notebook大概要咩spec

問左Acer代理果邊佢都話未有消息
Asus唔知又要等幾耐

ASUS ZenBook 14 UM433IQ?

香港on9啫

代理食水深，又有運費。

sales 係咁架啦， 無培訓過又唔會特登去留意。

靜係識sale你買貴啲，但又講唔出貴喺邊

A面有燈睇 已經值回票價

買美版

atx 箱 desktop

想買部notebook打機（10幾年前 d online game),要求係可以長著唔熄機，又可以多開AC . Budget $4000左右，有冇可能做到？

天選 姐係a15

係咪唔好，我諗住買

原來天選姐係a15...個價錢差成千幾

香港個部賣皮7，大陸9k搞掂

睇番巴打share 呢條link, 應該都係9k 頭就有交易

大陸野麻煩在個windows語言問題

我想買ASUS ROG G731GU 17吋
但係香港好似冇（我淨係用google搵）
係咪都係網購買好？
感謝

黎到香港貴二三千

ASUS, 上年呢個POST第一部果部5000幾蚊機

我細佬同我講, 早排佢部機"較"位趺左落地, 之後機蓋就合唔埋, 今日仲開唔著個MON
想問可以點整? 定係已經要壽終正寢? 買左先一年

係呢部

好似仲未出街

Vivobook S 都出咗AMD 4000U series

大陸版 得8g ram 48電 512ssd

一分錢一分貨，佢賣得平一定有原因

想買a15/g15 加個mon 除左誠哥 有冇黃店推介啊？

A17

上年既Aero15 玩唔到Cities skyline?
玩到會唔會好勉強好燒機

你又岩，睇完又諗諗下想砌ITX

我都想換 想買macbookpro多啲

唔知應唔應該係到問錯左我出番去
有無人試過買尿袋去幫電腦充電
買左部zenbook pro duo 但係d電燒得極快
所以想買一個尿袋試下可唔可以頂到一日
有無巴打買過有推介
budget唔係問題
最緊要唔係大陸牌子,容量大同安全

買美版，9k尾 16GB ram 90whr電 1TBssd

之前見到巴打推G14本身想等，但係見到amd版g15都係用2060又好吸引有無巴打可以講吓兩部分別係邊

G14上網睇好似好熱

你睇full load 燒機個溫度梗係會高啲，你睇打機時個溫度先係平時你用嘅溫度，不過驚熱就買R7

不過我睇咁多Review，14吋機身又呢個價錢(外國價)做到咁已經算係咁，

g14定位係高級過g15

G15散熱仲衰過G14，夠膽死block撚住出風位

ROG Strix G15散熱得唔得?
同G14差唔多價錢, 好難揀

有無巴打幫到手
係咪應該打去ASUS電腦到睇下點整?

想問下呢部好唔好

GF75
I7-10750h
16GB DDR4
512GB PCle NVMe
GTX-1650 4GB

GF係入門機，你budget 幾多？

17吋你可以睇埋A17，行AMD&1650Ti起跳會勁啲

This item will be released on July 27, 2020.

G14輕D (1.6kg),G15 2kg

G14得1個SSD位,G15有2個

大概ard10000到

如果12~15k筆直，等定係唔等好急急地用都

可以睇埋美馬/其他地方嘅 TUF A17，Within 你Budget，CPU又好啲

Thanks 巴打

等下啦

緊係啦，唔通淨係等會好翻咩

想問下如果打下lol 上網睇下yt個啲有冇推介？筆直5-6k左右

噤希望g14真係5月尾出

六月中喎⋯⋯

月尾出g732
散熱轉液金
ram上3200mhz
display card上2080s (mobile非max q版)
screen 上fhd 300hz
美國賣512gb ssd + 32gb ram版本$3000美金

想講A15個MON 真係有點不堪，我對上一部2015年買既ASUS N551系個MON 啲色仲靚過佢多多聲
如果睇片為主唔係點打機既巴打要三思

但g15個mon係咪仲差

G系列ormon應該會比A系列好

話時話 睇片為主既人應該都係買Pantone mon既手提電腦架啦 色又靚又準

預搬屋

GTX-1650 唔太夠力

G15好似好少少，但都唔叫靚架啦
冇辦法呢個價錢要靚cpu 靚display card 就要取捨

呢部點睇
真係6千咁平

腦場5000頭有

出左未?

如果經常拎出街買g15會唔會好辛苦
未買過laptop

G14 幫到你

AMD Ryzen 9 4900U and Ryzen 7 Extreme Edition spotted

急就即刻落去腦場買啦，邊等得切。
呢頭出4900， 起碼都2個月后有貨，個頭又出3080，又要兩個月。

有屎要即刻去厠所。

想問吓依部嘢抵唔抵屌
想買

G14係咪仲未賣？

想問各位notebook拆機ram 點處理？
黎緊新機到想換ram，唔知點處理條ram好，唔想蝕
機spec係8+8 想換16+8 唔太care mhz

睇落唔錯

8+8係雙通
16+8 係單通

以前vivibook qc差
唔知呢個點

冇RGB 燈
紅燈好核凸
GL75好d

牛魔王

買今年既aero 15 2070 實玩到

10750h + 2070
17吋mon
16 ram 2666
512 ssd
連運費1665usd 抵唔抵

5k想買部打online game請問有咩推介

15吋的話一樣config呢部平你US 200(未計送黎運費)

想請教大家如果買一部玩到LOL, CSGO 唔窒既Gaming notebook $5000 夠唔夠? 有冇推介邊隻? 我都熟網購e.g amazon

同求

抵屌喎，amazon 有未

5000玩lol 同on9 game 係咪得ryzen 4000系+內顯呢個solution

係amazon買就算香港冇架型號都有保？
（見有人提過但想confirm連冇賣都保養到？）

聽依度啲巴打講過Asus 國際保，香港都保
唔肯定就買前問客服先

其實想問好耐 amazon而家係咪將所有舊機嘅價mark up晒 想買舊Model都唔得
Btw見到newegg有a17 1650版本 痴線
竟然都要999 同a15 1660ti一樣

點揀好

Swift 3好D---輕D,gpu勁D(mx350),有2K mon
但價錢會比asus果部貴

粒U既性能呢?

點解既

2070夠啦
平時玩普通game就用4k
高質大作係game到較返2k 畫面
否則fps會低

我都想搵呢d機

開啟雙通道模式必須要主機板的北橋晶片支援，而且最好使用兩條規格（容量、時脈、延遲、顆粒、品牌、週期）相同的記憶體。

Vivobook S啦，有R7 4700U，5000頭

我又未用到咁過規格其實
如果我水心都係呢部

就咁係上面link買信得過嗎？

幫人清舊貨？

近期$5000附近 唔打機 主要拎黎睇下片or文書用
有咩好介紹 最好夠輕

點解唔考慮R7 配1660ti嘅機？

我都自己睇左好多，但其實我唔係好識
我搵就係search過自己有可能玩既game既要求
可以144hz, 基本16gb (32當然好但唔知實際分別）
加上自己房冇位擺desktop都偏向想17吋mon
同埋我見呢部同我budget差唔多 條件又唔差
師兄有冇建議可以參考下？

今日去左百記睇4500u要5698
腦場4700u做到5000頭？

原來如此

長時間唔熄機得唔得？

邊部機都一樣，你長時間插電唔熄機，邊部機粒電都好易打柴

10年前嗰啲可換電NB例外

香港得A15，你可以等香港/美馬出A17

A15係腦場買都係同豐澤果D一樣價
仲係1516緊入唔入手好

eluktronics 部max15 10875h+2060 max-p 有得preorder
usd 1499未連運, 送head set, mouse

唔急用就網購喇,平D

睇我手上部gaming 幾時放到,雖然已經有人搵我,個價我又OK

正呀喂

直送香港既話 個匯率西到pk,
運費要hkd 11xx同冇head set果d送

又要搵代購

直送要萬4蚊, 集運就萬2蚊左右攪掂

呢個應該要置埋頂

有邊間黃色代運？

Buyandship

Hello captain

唔要oem windows 又減多100

唔介意牌子既話, 抵屌過asus g14
gpu又勁d, 重量又差唔多

不嬲都話eluktronics 正
不過香港人鐘意「名牌」

呢部TRACER IV 15 一樣1499但gpu高一級(RTX 2070),但得60Hz mon

黃圈小店有咩選擇

Asus有全球保嘛

好多貼牌公模機其實都抵玩

正都一半一半 老細藍但個仔黃
G2, 終端 等等

推

唔計粒電 其他硬件頂唔頂到長時間唔熄機？

呢個價錢買到aero 15

有冇啲用AMD CPU嘅option, 望到10875H啲review都覺得好熱

1660ti果款就可能得

10 代降電壓仲要冇得用之前嗰兩種方法，加上部部機就算有得降都好，都唔同方法

Youtube部部10代機嘅Review都係唔得，仲要唔係工程機

其實睇到有啲頹 到底美國判左幾多機比中國整
雖然我冇興趣用京東 但係新嘅10th gen dell g5, hp omen, acer nitro 5
係京東全部出哂有價
但係外國連大概日期都咩資料都冇 而大陸已經買得了
定係因為佢地肺炎遲啲爆 唔想有得睇冇得食

想搵部10000左右，遲下出國讀書用
2kg以下，mon大細唔驅
Mon 要靚（會影相執相，用開macbook pro retina希望唔好差太多）唔一定要4K/144hz，但色要準
造功唔太差就得
有獨顯最好（無都得，打少啲機）
如果乎合晒又合眼緣唔介意比多一兩千

同埋想問外國買notebook直送，啲保養點搞？

所以之前趁9代減價已入手涼返d 行到高mhz應該可以同十代一戰

組裝線應該80%都係大陸啦同埋武肺令到佢地物流shift哂去物資同食物度，無計

Dell xps 應該岩你

如果買xps，我會揀返macbook pro始終用開
btw thanks 巴打先

咁你問乜鳩野
「始終用開」macbook pro

整左兩次asus 但售後唔錯
用順豐寄 五日後收到

部預購 max15 原來無 type c 叉電

F15京東都出埋 仲貴過天選
啲定價亂咁來

買F15 不如A15

其實除左ASUS有邊隻牌子機外國網購番黎香港係有得保養??

因為想轉windows ，不過desire唔係話大到一定要轉

唔該巴打

我心急已經屌左先了
AMAZON有排都未送到黎

打上問Dell個preimum 保點轉
以前轉過 而家唔知得唔得

以前Apple care + 都係全球保
而家唔知

本來諗住f15會平啲 同埋有有少少雞肋嘅WiFi 6
而家可能觀望下pavilion或者等a15 1650版

大部分都5月尾6月頭先出貨,仲未計可能會delay出貨,到手可能已經7月

唔喺前雙後單咩？

asus啲水機喺一年全球保？有無得加？
我見香港買喺2年全球(雖然貴幾多下)

聽聞外國有個asus premium care 可以買，但extend 左個段period 唔知香港受唔受

知唔知g14喺咪全世界都未出貨？

外國賣左好耐啦喎，不過會間歇性out of stock

可以係邊到網購到$5000頭？

想問下去出面買喺咪有得直送嚟香港？

出面係指？

森林，新蛋，etcetc

暫時aero 15 冇得輸，世界級好notebook，完全冇投訴

Amazon UK正常返了

呢部好似幾好...最衰G14冇2070

我想要部文書機，真係打字做ppt呢d基本野就夠
想要fujitsu \ sony ，唔知有無好介紹？
3000以下 13吋或以下mon 越輕越好

啲人成日都話想G14乜乜乜，又要滿血2060/2070etc.，其實你哋有冇睇過Review，宜家嘅測試溫度都係偏高，仲想2070？想部機變煎pan?

14吋Gaming機請唔好咁多要求，想打機再好啲同Keep~2KG，就麻煩上15吋，Zephyrus S/M15/Aero 15/Aorus 15G/GS66呢啲機，上到2080Super Max-q都有

返工日日都有人問，無啦啦幫自己Part time公司講好說話

iPad 唔好？

扣埋稅, 連運費gbp 1242就攪掂
係香港買laptop真係貴到仆街

XMG APEX 15 with 3950x and RTX2070 Review

英磅好似又平左

比盡佢乘10, 唔計回贈都係萬2蚊左右
都平過香港13999

13999 仲要係用緊R5 4600H

R7/1660Ti喎⋯⋯一早講咗唔係專門店嘅都標高左個價

請問想要部輕身的laptop,文書用
7K內有咩選擇

點搞扣稅？

唔趕住用可以等下MSI Modern 14 AMD2020 Version

趕就Vivobook S14 AMD/Zenbook 13/14 Intel10th

填香港地址會自動扣

睇下MSI prestige 15
或者9th gen嘅aero 15

正

之前asus自己真係試左G14上90w版本2060 但都係唔掂 如果上115w更加。。。

1451 英鎊係差唔多萬4蚊港紙wor 點樣平d

屌佢老味g14 1660ti space gray 幾時美國出呀

應該連稅萬二都唔洗 屌又話五月頭定中

我上面咪話左入香港地址會扣稅囉

但佢g15都係65w 2060都唔知咩定位，要細部買g14就得啦外國價錢差唔到

G15個散熱同GPU，老實講Staff都唔介紹買

除咗輕啲，Mon算係靚啲之外，買A15/比多2000幾上M15好過

理應下代Ryzen Mobile Notebook會再好D

This??
點解好似仲平過A15 我驚搵錯野

兩部都好靚仔
唔該巴打

睇清楚張display先啦

想係英馬訂g14

唔怕舊少少都有3550h + rx560x嘅

唔好意思，推一下。

想買部$4000內，i5，8G Ram，256 SSD，Win10，求推介！！

Dell官網是但搵部

Lenovo thinkbook 14

前16雙，剩低嗰8單

MSI個部又好似幾好

HK邊度買得到?

其實打機長期90度有無問題？

Modern 14 AMD 未出

咩普通game

佢係on board 8gb + 單支16gb wo

唔喺一樣咩？

有無咩消息話幾時出

你係急嘅AMD Vivobook/ Intel 10th Zenbook，淨文書差唔多，Zenbook就靚仔啲

Zenbook qc 垃圾到呢.......買過一次不了

21/5🧐

唔急,可以等

10k左右budget
15吋 文書睇戲加想玩下遊戲(eg巫師3)
輕身啲 平時文書用個時唔好太熱 有冇推薦

QC呢樣就真係睇運氣，不過見上年堆新Zenbook開始都算係咁，起碼係7000-9000呢個價位嚟講算不錯

MSI嘅QC仲得人驚

如果係高色域mon + 68Wh 電 + RGB keyboard 應該都會考慮
不過擔心佢雖然2.5kg 但散熱都係差

aoc,left 4dead , lol 個 d 同睇下股票🙇

多謝樓上個位巴打，但盡可能都唔想用Lenovo🙇（大陸野）

好彩當年我部GS60 冇乜問題 真係好睇運

dell inspiron 15

2-3kg. 內都ok的，最關心都係性價比

麻煩晒

let me research now . 唔該晒

Asus TUF A15, msi GL63, asus rog G15
Lenovo Legion 系列

我之前MSI GS65 & Prestige 15都問題多多

呢啲真係睇運氣

反而Dell又真係QC好（對我嚟講），XPS

我想請教下，國際保係咪只係得Asus. 如果我amzn / new egg 個d 買，唔係Asus 就無保？ 唔該。

同埋之前見你地話好似黎緊暑假出新series ga u or notebook ，好似話唔急買可以等到暑假，請問有無理解錯。 唔該

係 等到暑假個個清倉大學散貨場

我就係比佢個keyboard玩死。。。我又只會用速成但佢個速成亂到我想掉爛佢

有冇MSI Modern 14 AMD2020 Version spec睇
google咗都搵唔到
同埋對隔離post講既650 usd acer 4700u 邊個好啲

舊g3模組出名又重又熱 係唔知入邊有冇改善 而且5600m係全新嘅卡唔知咩效能 但如果定價靚至少贏到bravo

Acer 313-52 or 314-42 最好

都唔明dell點撚搞
G3 g5 g7 成2.5kg -3kg 都可以散熱一舊屎咁

我間房冇冷氣好熱好焗，係咪唔應該買laptop，乖乖地砌部檯機好過？
本身打機多，想買g15。

應該買冷氣

裝修問題裝唔到，我已經認命

Acer 自己隨便揀部

Acer swift

直立個種吹風機呢

Fujitsu 近兩三年都係垃圾

Vaio 都係垃圾 散熱差，電量極廢， 香港代理奶共
要日本機買
Panasonic LET's note
or
NEC

Btw
3000美金下話
3000hkd 買fujitsu / VAIO ?

Acer 313-52 or 314-42

聽朋友講本身環境好熱既話係冇乜用？冇點研究過，依度有冇巴打有用開呢

3000美金洗鬼以下咩
$3000 hkd以下 最抵屌得acer

好期待xps 17 個vapor chamber cooling 效果係點

直立式諗起dyson，的確係無必用

一係就kdk個種，大大風吹到人都郁

但風扇製涼風vs冷氣製冷空氣，應該唔同感受，電腦唔會受涼風降溫

風扇加濕毛巾

Lenovo v145大家點睇?

最近部 surface laptop壞咗， 想買部平既代用1年

追左好耐post,請教咁多位，有冇邊隻brand / model trackpad keyboard 拍得住macbook,唔想另外插mouse, 主力programming 睇doc, under 10k 15 吋內

nec咪又喺lenovo, Fujitsu又喺
喺得返sony同pan記好似未畀人搞

唔喺sony，喺vaio

個個YouTube 到最後都會有句please dell 出AMD Version

冇

新area 51m, m15r3 m17r3 都有amd gpu
51m gen 2 用新冷卻 唔知係點
M15,17唔知有冇新，否則又背面60度

Btw m15 4k mon 係1ms 但m17 唔係
另外搞笑係上年出area 51m 賣點係upgradeable, 而家出新d件好似又唔同，咁gen1 點upgrade 做 2080super 同 十系u

Fail 51m

如果最低嘅spec佢散到嘅 好似話入面啲管做得麻麻 風扇又唔夠勁
舊g7啲人話其實ok 睇下amd幫唔幫到佢 不過真心2.5kg 如果5600m唔掂 吸引力不大 但如果定價跟返799都仲可以考慮

可能都係等R7000P穩陣啲
Btw 5600m對比2060係咪冇光追

喺喺喺喺喺

系系系系系

咁樣會開心啲？

唔識分係同喺？

留名等你解下

利申：唔識

你普教中？
喺可以當做書面語嘅在

係可以當做書面語嘅是

讀音都唔同
係hai6
喺hai2，高音d

普教中？
蝗語有'喺'呢隻字？

btw, thx for explain

因為之前見有d用蝗語學中文嘅人都會用喺代替係，仲有會用沒代替無/冇

屈就下 無Mac Acer也可

我只喺習慣加多個口字喺個係字到
同普教中無咩關係

屌，又錯

等緊ASUS 部G14

但r7000p都係2.5kg好似 不過散熱應該會好啲 睇下評測如何 g5 10th gen大陸預售緊
冇咩資料不過5500m冇 但5500m定位係1650同1660ti之間

thx bro

Macbook keyboard都叫好？

你個裝修師傅廢姐
去搵冷氣佬幫你整部一開二分體
即係一部散熱兩部出風
係裝工貴少少

主要想坐係sofa 用所以好著緊trackpad

Thinkpad囉,有小紅點

something like that

冷氣篩選揀多聯式

Amazon US解封 但冇免運費

來緊US UK 有咩節日有機會做free shipping ?

接近啲既靚trackpad可以睇下razer既
不過部機值唔值就自己決定喇
laptop trackpad最靚真係得apple

邊部輕d買邊部囉

部野美馬得低配版
香港唔見有舖開始左賣

有位就檯機啦，夏天冇冷氣又焗我驚你laptop會著火

Panasonic LET's note幾靚，香港邊度買到？

啱啱落誠哥店試vivobook s14 amd都幾ok , 比起幾年前d 粗糙膠trackpad 好太多

6k 內除左moon 暗真係冇咩可以批評

誠哥店已經有現貨?

有la 5999

聽日去試玩先

有冇規格睇下?

laptop散熱板

想問呢部抵唔抵？

0.99 kg

有冇amd cpu版

得R5

R7版唔知AMAZON 幾時有

Sorry睇咗一排po 搵咗部for自己畫cad or bim 同埋打中上大作game
呢部應唔應付到？

睇吓有冇師兄品評下

直頭搵唔到

呢個重量同config無對手

但呢部嘅onboard graphics係咪只可以做文書機，玩啲稍為要求高嘅game都會收皮？

華碩 D 機唔知點解好多都無 PD 叉電

買AMD版啦
BTW Acer

係，所以點都買amd版，價錢平啲同內顯勁啲
除非你所要用既software係intel先run得好就冇計

信興有
因為有包亞洲3年保（包香港日本台灣新加坡等等）

香港賣$13999

Acer都新出左部 amd 輕薄機swift 3

同vivobook 比唔知點簡

我見Swfit 3啱啱有部amd版嘅，如果條link呢部唔打機，最多只係執吓相咁又得唔得？

有新買新啦

求link
見唔到既

香港未有

同問

就係2020版 $13999

想買黎玩仙境傳說 mbp太重拎唔到出街

仲有私服玩咩

連登有推緊某個

6千依部玩唔玩到？

想買一部CPU唔錯既14~15" notebook
唔需要GPU，最好薄機

想問係咪得番XPS 15可以考慮

仙境實玩到啦
15年前中階電腦都玩到啦

Xps 15, Gram 15, asus rog S15, panasonic LV7
Acer swift 5

你估大學優惠有冇呢部
或者xps 17

唔該師兄 有時間去睇下

How about ASUS Expertbook B9450

請問想買部可以打到鎗game ,做到文書野嘅機，預10k樓下
利申：電腦白痴
Thanks

asus a15 2060版，B&H 有得訂1199美金
不過唔知幾時有貨

B9450 同 travelmate P6 都係台灣商務機首選
Both ok

7000筆直有咩選擇？
我之前上網睇啲中国人拆機(唔好屌得咁大力，因為香港同台灣好少會拆機)見到hp pavilion好似幾好，有兩條散熱管同兩隻細風扇
仲有無其他推介？
主要文書，可能會打下overcook之類嘅game

有無高手解答下

或者邊部鍵盤好禁啲？

自己落去㩒下咪知

好唔好㩒呢啲嘢咁主觀，個撚個嘅feel都唔一樣

GPU最高好似得1660ti

係,得1660ti, 想要A17既2060版

唔運過黎香港

香港不會入的
要入手 自己集運吧

會唔會買貴左好多？

a15 2060 10998 黃金

Lenovo獨佔的

幾時出

香港暫時出左intel version
AMD要等等先

最後都係入左手了asus a15

2060定1660ti version?

sure,2060

你想買 我可以幫你買

How much!?

11480，加左600要多16gb ram

之前復活節Dell Vostro 3590第10代cpu做到$3999,抵屌文書機仲有冇邊部贏到佢？

而家做緊 $4899 差咁遠

Aorus 15G好好多，係重啲

你接受到就ok

Legion 5 amd 幾時出

信興網站唔覺有。。。

我直接打上去Panasonic 問

90wh? 1tb?

行貨, 等唔到網上買, 我驚手上果部日日90% CPU 會燒

請問起邊到買我都唔想上網買

想問下同場見唔見到有A17賣？

有A17, 不過留意A17 只有1660ti, 價錢等如A15既2060版

想出去睇ThinkPad，邊道多機睇？
最好無Sales仔煩住喇。。

2.6KG 我唔會買，帶唔到出街

呢D擺明係Desktop Replacement

Lenovo 專門店
香港銅鑼灣告士打道311號皇室堡10樓1004-1005室
沙田新城市廣場第一期6樓622號（東鐵沙田站)

咁直接用desktop啦

Eluktronics Matrix Review! Ryzen 4800H and a Boosted RTX 2060!

呢部完美

佢個保養包唔包香港

有AMD文書機未

US $1250 4800H+RTX 2060+16GB Ram+512 GB SSD+72% NTSC 144hz Mon

比A15貴少少但有個靚D既Mon同wifi 6

呢部好似用115w版本 2060

粒電廢到47Wh

等到佛誕

唔包外國機來講牙石唯一羸既點就係國際保

其他brand 都無保

滿血版2060 + 72%ntsc 已經羸左牙石個堆

u系列己經有oem出左

根本無預你帶出街呢可能

A15 好似90wh電 但個mon廢廢地

冇保又驚驚地

樓上有d post 係香港買左牙石amd yes，唔算食水太深仲有兩年保 可以一戰

我見到唔該巴打 不過我想等G14

A15可以淘佬買MON換幾百人仔搞店

比人搶哂

想問下，點解咁多人想買AMD機？平D輕D慳電D？

其實多數都唔到你搶到,易搶既得1650TI版

watch youtube review

3000 內純文書機都有無咩好野推介?

好似要上到3000，4000 先抵？ 行轉腦場,Amazon 都唔覺有咩抵玩

反而大陸 部HP 部AMD r5 4500 u 的戰66 3千幾 先好似叫抵屌

其實1650ti 夠唔夠大部分game? 不過一諗到要用簡體window 就不了

你可以升PRO就轉得語言/重裝

6千蚊以下唔打機notebook,主力文書，有時要出街用，有咩推介？

msi gf65 thin
aero15
asus a15
大家會點揀

主要係剪下片
間唔中打下機
同埋唔想咁重
筆直13k以下
各位巴打點睇

Aero 15 2020/Aorus 15g

上大陸網買野或者用lenovo係咪會比人屌
其實洗機加重裝window係咪可以放心使用，保養要寄返上去？

香港完全無戰66既代替版

out左少少 筆值

但會好好多Aero 15 2020 1660ti 好似14000有找

Mon/電/散熱都會好啲

呢部ok wo
thx 巴打

因為我岩岩睇Aorus 15g
成16k
唔該晒 去高登睇下先

咁貴

Keyboard upgrade 咗，又2060起跳，差唔多

不過同樣2060 Aero好似都平啲

想買部7千內散熱好啲 鍵盤好禁啲1kg左右既機

16k 可以係外國網買 17g

bnh有冇得訂黎hk

提醒下大家想玩以後光追大作最低消費係2060

光追+DLSS 2.0，2060都行到60FPS以上

平幾百買左1660TI以後睇住人地玩光追自己無得玩唔好喊呀

屋企有部2080ti枱機，買1660ti出街做文書，你吹吖？

曲

不過認真講，laptop 2060 (non-Max Q)要開嘅話，畫質都要降低啲先Keep 到60fps，嗰啲又要開到最高又要光追就儲下錢，上2070 (non-Max Q) /2070 Super la

呢間野成千蚊運費，用集運又風險好大

Yes

個匯價仲西過paypal, hkd 8.7x= usd 1

因為你計埋運費落機價度

上面張圖應該係減左windows果usd100先係呢個價

包 自己寄返去 返來個程自己俾運費

Aero 15(2020年1660ti版）
$13499

請問巴打部a15邊到買

HP OMEN 17” i7-10750h 配 RTX 2070 賣9999 人仔

你想要GPU RTX 2070或以上?

定等多排 g14？
見佢打機剪片都ok
又輕

有冇人買過XMG 嗰d notebook
睇中部XMG core 17

我就係你講的例子

無知一問，想搵返部17吋
1920 x 1080 mon, i7 有獨立顯示卡和dvd機，網上買完返來特登轉返window 7繁中得唔得？會唔會兼容唔到？

同埋想換Blu-Ray 碟機，可以嗎

唔該晒

Me too 買咗G14做文書機

咁快買到

有無人話比我聽點撚解呢到咁撚多人貼大陸網?

有無人話比我聽點撚解呢到咁撚多人貼大陸網中國網站?

個個萬幾銀買notebook 個topice走哂

Oh sor 萬幾可能好多人都覺得平

個topics偏離哂

dell g7590 r1782c
8750h rtx2070
賣$11399
想問吓呢部點？
我知係舊U但用2070好似唔錯咁
平時淨打機唔畫圖唔剪片

topic名改走咗amazon之後原來仲漏咗平價兩隻字上幾個post直頭有人2,3萬放部二手機出黎，值唔值我唔知啦

個人認真8K樓下先叫平價

lenovo又點睇？

Lenovo ? 同啲咩京東買電腦有咩分別？
呢個牌子真係送都唔要，又唔係平過人，香港CS又差，仲要冒着資料送中嘅風險

點睇呢個系列？有冇用家？
價錢好似唔差？

好多間都有，你格多幾間，我用10800 買到

最貴model過$10000都係得1650ti

有冇師兄有留意msi嗰部bravo 15
4600h 5500m 都係999usd

麻煩你教化吓咁多位巴打

冇嘢喇，原來max q咁撚廢

一萬以下有咩推薦
最好有靚mon + Nvidia GTX

冇晒貨

Prestige 14啦，行i7-10710U+1650 MQ，睇你需要嘅話，係Within你筆直係最好，又有type C charging，想打下遊戲都得

嫌佢叉電器太大舊，吊住舊嘢，又可以自己去蘋果配96W火牛/other 返學用

諗左好耐買G14定GS66，兩部都係2060版
最後決定GS66，G14個mon response time太低，睇dave2d條片好似得40幾ms
Msi雖然仲係用牙膏廠u，起碼塊mon低ms高refresh rate，價錢同G14都係差唔多，岩哂打槍game

買咗幾錢？

Asus B9450
Dell XPS 13 9300
Macbook pro 13 2020

仲有gigabyte aero 15 (1660ti) 2020 $13499

2060版應該無曬貨要訂等月尾,1660ti 就大把,但個價

再睇多咗少少review 發現自己唔係幾接受到個造工見人用多少少力落個c面到 已經凹咗入去
仲有個垃圾喇叭 同埋個兩個usb-a係gen2
雖然呢個重量有埋1650真係好吸引
btw唔該曬巴打

睇過第一部好似效能唔太夠？
xps要16gb超咗筆直 同埋散熱好似同類型中比較差
mbp 13'考慮緊
btw唔該曬你巴打

呢部2kg

但效能，mon 一流

2kg真係唔係差好多架咋

利 用開aero 17 連火牛3.5kg 日日揹都ok

睇reddit 發現鬼佬買左好多mai gs66

10000內
要360轉同埋touch mon
好少打機
有推介嗎？
幾大都可以
thanks

hp envy x360/ spectre x360?

Thanks
研究下先

咁既然係咁你都係快啲買MBP啦，你又唔係冇錢(雖然14000nb已經唔算多)，又有4個tb3，又可以熱到煎蛋，一機幾用，正

mbp又用唔到 又唔係特別薄 我又唔用mac 關我撚事咩

mbp又打唔到機 又無得自己換ram 同ssd 熱又唔夠windows堆ultrabook咁熱 買嚟做乜

我係覆返樓主sorry

A15定G15既散熱好啲？

容易壞添

筆直6k內 平時做下文書野 打機多數槍game
想全球保養有無咩選擇

點解咁平？有冇伏架？

27/7先有貨

如果真係咁平，唔介意等下

4900h

Honor 終於也開始更新其它幾條重要的產品線了。在今晚的線上發表會上，他們端出了新的筆電、平板、路由器和電視。新出的 MagicBook Pro 採用了上、左、右三側 4.9mm 窄邊的設計，號稱能達到 90% 的螢幕佔比。它搭載的是 16.1 吋的 1,920 x 1,080 IPS 面板，擁有 100% sRGB 色域。規格方面，這款筆電搭載了第十代 Intel Core 處理器、NVIDIA GeForce MX350 顯示卡、16GB DDR4 記憶體和 512GB SSD，內建雙風扇散熱和「高能模式」。其電池為 56Wh，充電器功率 65W。連接埠有三個 USB-A 3.0 和一個 USB-C，i5 和 i7 型號的價格分別是人民幣 5,999 和 6,699 元。

6千人仔 咁既spec 真係痴線
點解asus acer 做唔到架 支那機打價格戰真係痴線

佢哋務求賺得少賣得多，到最後平返條數，同埋其實雖然都係一樣嘅spec，但係大陸廠會喺其他方面揸乾揸淨，務求將成本減到冇得再低，收你平啲，但其實佢賺嘅錢同其他大廠差唔多

Strix G15 不嬲係平價rog

好撚痴線

但華為after sales service /warranty個d點搞

通常呢d平機個mon都唔會好得去邊

話說我chrome開左30個tab
Edge 又開左40個tab
開著pycharm 又睇住youtube
Lag到媽媽聲 但8250 cpu 用25-50%，GPU用1%
我記得chrome 同edge 都支援gpu硬體加速
點先可以拎到佢地用到gpu
而家keep住用11gb ram 仆佢個街淨上網都可以lag機

想買都買唔到 唔送外國

香港唔送的

100%sRGB IPS moon 頂多反應慢
但已經好過好多垃圾lenovo, hp, dell 平價機

送也不要
資料直送中

諗住買 eluktronics max 15
10875h rtx 2060 max p 144 hz 72 ntsc mon, 唔包windows
連運費 埋單 hkd 13134
(個匯價堅係西, 問過話冇得用美金比, 如果用美金比可以平hkd1000)

可能會唔夠光

都平

期待溫度表現

不過睇咁多10875H嘅review冇一部嘅溫度係低，部部都熱過9900K+280AIO

我都有睇其他機10875h review, 堅係熱
本身諗住買msi prestige 14, 係諗諗下有部一樣價錢但勁咁多既機, 而且只係重少少, 所以先轉諗呢部
同埋呢部只係諗住用黎 light gaming, 上網睇劇同用黎開 video conference,
玩3a game會用返97k 2080ti既desktop, 所以冇咩理個溫度

依家用緊msi ge60 2oe，用左7年，就收皮。
想問hkd 10000～15000筆直有咩Gaming laptop推介？
利申人在台灣

sor囖

MSI GE66, Gigabyte Aorus 15G, Asus ROG S15

G系列係以前既scar 同 hero 系列

Yes 睇個垃圾wasd就知
而家scar係高階

唔介意舊既話可以試下上一代aero 17 幾好用

我當時買2060版都係14000蚊

唔知係咪翻新機黎

會有寫condition 係new定 used

4600H Review

sf313-52

S15應該難啲，M15就得

呢部同314-42我好早就推薦出來
不過係13and 14inch only

有冇tablet推介？？

X1 yoga gen 4
Surface pro 7
Surface book 3
Samsung galaxy flex 13/15

想問同價錢買 i5-8265U定i3-10110U好？

喎
另外都未出
17吋就6月幾出，貴100-200美金

唔識野，可唔可以講多d

部機未出所以睇唔到？
唔係好覺
另外MSI都係差唔多價錢，只係個人而言鍾意ASUS多d

脫節左一排，想問下有冇notebook 推介?
而家用緊surface book
筆直2萬內，牌子無所謂
平時會帶出街，打機+PS、AI、剪片
重量盡量喺1~2KG

Aero 15 2020/ASUS ROG S15
呢兩部個Mon會靚啲，S15有Pantone 認證，散熱得，你可以諗下呢兩部

MSI GS66散熱/做工都唔係太掂，唔太建議

其實而家輕嘅gaming laptop係咪得返msi 今年啲rog好似都2.3kg起跳
gigabyte又有啲貴冇啲平嘅spec

gigabyte 都叫貴？

MSI都係叫得”一部”，但GS66都2.2kg近2.3，比較上嚟都唔再叫輕啦⋯⋯
ROG G14 1.6/7kg，M15 1.9kg，G15/S15 2.1kg喎⋯⋯

都係budget作怪姐 msi中階有輕啲嘅不過犧牲左散熱 g14又有啲細 g15如果唔係block咗個風口都可以考慮 gigabytes啲spec偏高階

買G15不如M15，睇review改善咗個散熱(理論上冇上代咁熱，要等多啲review)，差個AAS就係S15

Gigabyte 都係代理未入得多，台灣自己Aorus 15G/Aero 15都多spec，低到高都有

MSI中低階係抵買，不過做工、散熱就You buy what you pay la

感謝!
如果唔理價錢的話
有無差唔多SPEC 但輕身D可以去到~1.5KG左右?

差唔多Spec 15” 又做到1.5kg有啲難，一係你睇下G14，有幾個型號你揀，睇自己實際需要揀型號

不過個mon細啲，同雖然都有Pantone，但冇上面兩部咁靚，你普通做上面嘅嘢，唔要求高嘅話都夠做

大家問之前可以參考下，雖然用MSI GE75做例子

想問下開sem嗰D開學優惠係咪真係平好多？
定係同SSP差唔到價？

請問想打機玩到 poe2, 逃離塔科夫. 開到1080P 30fps 以上畫面。以上邊部機ok?

等緊amazon g14 出
屋企用都係駁隻mon 啦

M15好似有liquid metal不過冇咩興趣 反而個背蓋幾特別 本來等緊dell g5 一望要成2.5kg 打咗個突

ASUS VivoBook 15 X512DA-SS3505T(X512DA-SS3505T)

HK$5,888行貨

處理器: AMD Ryzen 5 -3500
作業系統: Windows 10
顯示屏: 15.6吋
解像度: 1920 x 1080
記憶體: 8GB
硬碟: 512GB
硬碟類型: M2 SSD
顯示卡: AMD Vega 8
重量: 1.7kg

想問下呢部抵玩嗎？thankyou

出咗AMD 4000喇喎⋯⋯

fortress好似有s14 4500u 賣5999

唔明點解GS66 做工唔掂, 可否講解下?睇review 同現場覺得佢都幾實淨
散熱我見佢三風扇, 應該好過平時laptop

我去睇睇
如果想15吋amd有冇其他推介

1. 佢機身唔係全金屬，會有一條膠邊，嗰條交變會令到成部機唔完整，用耐好容易爛，撞一撞就會好容易凹

2. 加上佢嘅Touchpad附近都係仍然有設計問題，㩒touchpad周邊機身touchpad係會有反應

3. 佢三風扇設計只係噱頭，你只可以當正常notebook 風扇嘅2.5個，你用普通laptop比一定好，比其他類似嘅輕薄NB，e.g. S15/Aero 15嘅散熱係差

4. B面做工同gs65一樣差，只係相比鉸位做好左

唔係我吹，自己youtube搵review都會有講

我都諗緊買邊部gaming laptop
MSI個果部i9-10980HK + 2070 super價錢係幾吸引

但係其他廠好多都未update新spec
想再睇多陣先

i9要睇機買，唔係會熱死你，
我覺得薄機用i7+勁GPU已經夠，再上其實冇意思，laptop i9一熱會好易降頻，搞到performance同i7一樣，不過你比嘅價錢多咗

Gigabyte 出咗，ROG月尾有，你可以睇埋

如果要係香港買4800H既NOTEBOOK幾時會有

講左十年了
大學優惠 ssp一樣買到
你當賣電腦既係傻既咩 更係有得散就散貨啦

Aorus 15G吧

姐係價錢差唔多？
今日落ssp見到swift3 10th gen i5
都係～$5200

牙石部A15同G15誠哥有左好耐
G14大貨好似要下個月
MSI、Acer果幾部唔多清楚
Lenovo巴打你唔會買掛

立即睇先 唔該你

有冇17吋既又用4800H

想買部機比老母，harddisk 3TB~5TB
其他普通ok
有冇推介，thanks

價錢係一樣

XMG 都有amd 不過唔知送唔送香港

得1650TI版

想搵部細少少既機
要14寸or以下
最好用ryzen
唔打機
最好薄啲輕啲
而家有咩選擇
定要再等等先

直接amazon 運吧 反正都有保

Acer 314-42
絕對ok

仲有thinkpad T14s

兩部都幾正
唔該哂
不過睇介紹t14s 可以上4k mon
諗唔明咁細部機用4k會係咩概念

兇澤價錢

amazon做緊特價

求其買部開得著機既+wd mybook 外置啦

點解係amazon搵唔到依部？？？
係咪美國無岀？？
唔該各位

因為老母唔想用外置harddisk

呢部有2.5吋位

3:2 定 16:9

16:9

無限畢直
一定係macbook pro 16 4TB 64gb ram

你係uk就可以買
你唔係uk就算了

個touchpad唔順

msi gs65thin 點睇 8000幾有rtx2060

抵

粒u太差唔可以戰未來，打算用1-2年就換急用可買

粒u 唔掂,比你RTX2080都無用
我本身部gaming就係好例子
依家A15開心使用中

有Pantone認證唔係Asus Zephyrus M15咩🤔

黃金有A17 1660TI版

暫時都可接受

部vivobook s14 覺得貴左少少

thanks

其實你無乜其他要求既話去一去黃金問下sales邊部有2.5吋都得架喇

2.5吋係可以放幾多個harddisk?

A15個MON真係咁差咩,用緊又唔算好覺
可能本身果部仲差

電腦白痴想問 4500U 同 4700U 差幾遠
4700u 誠哥冇貨期

想問呢部邊度有得買
香港會唔會有行貨？？

冇野了, 兩部都冇貨期

一個

問過香港acer無期

想買
去左鋪頭試玩

4500U=6核6線程,4700U=8核8線程
同埋4700U內顯勁D

幾抵喎，呢個Spec玩Fortnite，出唔出到流暢60FPS？

呢部都幾正，又有銀色，想屌。

想問一下 $7000-8000 budget，輕度打機（LOL，the sims）有冇推介？重量冇所謂

個mon係咪好淡色

頭先我口痕問tko so0 sales s14 4700u 16G ram 有冇現貨 佢答我有 唔知係佢9噏定講堅

好野香港都無，咩玩法。

雖然係大陸野但大家點睇？

大陸野點平都不了

香港買應該要一倍價錢

Dell New Inspiron 14 7000 2-in-1

4500U version US $700
4700U version US $850

Amd4000版swift 3/5 香港美國都應該未有

返而台灣呢方面d機好齊

去外國網買

起碼8千幾

仲可以供應晶片比佢?

其實睇中支共thinkpad t14 ryzen 版應該7000蚊左右？
但係支共嘢又好抗拒
有冇接近嘅機種？

同問，有冇接近嘅機型
始終唔想用中支牌

行貨的話呢部啱唔啱

問親都無現貨

其實好接近
如果佢power in 係可以插usb 3充電就正

多謝巴打推介
仲有acer swift 但係我見巴打又話未有貨

Acer 314-42

Dell inspiron 14

Macbook air i3 8gb ram 256ssd 學生版 $6999

應該又係250nits 個類垃圾mon

如果買msi 手提電腦
唔好選120Hz mon
一定係垃圾mon 反應慢 低色域
要買就選144hz or above

黎黎去去都係45％NTSC果類

所以點解推acer swift 因為用sRGB100%mon

美森個d有無依D款

acer swift 定zenbook 14好？zenbook 有number pad好似幾正

想1kg樓下

rtx 30系laptop要等幾多個月先出

Desktop 都未公佈，等下啦

啱啱先出完laptop Super

用過MSI GT75 120hz mon, 真係好垃圾

好少人講Microsoft Surface Laptop，何解？

呢個會唔會好過acer

M$，佢個價買到其他比佢好嘅機，香港保養又垃圾

除非你買surface pro，市場少類似產品，就迫住揀佢

但佢做工好似幾正，賣貴少少都正常。

佢做工好，好到保養麻煩呢，又冇得自己upgrade

買返嚟得1年貨仔，M$可一不可再

仲有LG gram 14, thinkpad T14s, asus B9450, acer travelmate P6, panasonic LV8

最快都下年年頭

換唔到電 如果你粒電打柴/脹左 要成部換

台灣仔qc 撞手神 冇分別

太貴啦 16gb ram 512gb 要成15-16k
夠我買部gigabyte aero 15
除非你一定要touch
咁我買thinkpad x1 yoga gen 4 連埋4k moon 都係14k

即係易壞喇。。又睇唔出。

panasonic LV8外型幾正，香港賣幾錢？

我用緊surface pro, 又唔覺得易壞, 功能上文書用無咩問題, 有枝筆可以畫野, 可以隨時變tablet, 可能我好彩無咩事

易壞邊有得睇部機，睇網上review都知

不過樓主有錢可以去馬，見你都決定晒，我哋都係建議你有得揀就唔好買，控制唔到你決定

冇得買
要台灣買
香港得SV8 但天價 都係台灣買好

講咗surface pro 嘅類型唔多廠出，佢算做得「好」

樓上講嘅Laptop，做得比佢好嘅，大把，唔一定要揀M$

Asus a15 1660ti 同 2060 performance 差唔多?

所以如果覺surface pro 功能岩用就可以考慮
如果淨係for laptop 用途我都唔建議用surface,同一價錢既laptop 好多選擇

呢部真心正 缺點係touchpad 垃圾一定要用mouse

但鬼佬網話Display is dark with poor contrast

窮撚可以考慮asus rog G531 (自己再+ram)
9750H 8gb ram 512ssd 1650 $69xx
9300H 8gb ram 512ssd 1660ti $7500

但notebookcheck 好評

應該係前8+8 雙通道 之後8單通道

國際保唔怕

3:2果部313-52行intel用靚芒13.5”
16:9行AMD呢部314-42係平D但都係14”FHD垃圾mon
Dave2D都話你唔介意個芒先好買

你隻手會有問題，慢慢會熟。

買個散熱墊啦，如果機殼金屬面就導熱去機殼啦

Cpu 90度姐
C面 頂盡60度

呢個價係香港買定美馬？唔該巴打

美馬

我就係用緊surface book
當初買佢真係睇中個transformation function，係幾好用既
壞左第一次之後就KEEP住有問題，保養又差到傻，郁D就成部機換，一換就前前後後等十至十五日無機用
仲要物流、維修、客服3個地方分開獨立處理
試過香港區個客服做錯野，要自己特登搵美國區既客服幫手先可以top-to-down咁改返岩啲野，麻煩到一個點

Surface book 佢個種transform好正
Laptop又做埋touch 又輕
Surface pro / go 出面少大廠做
基本上佢d product好正
不過易壞 仲要難維修

iFixit最近有段片拆surface book 3好似話今次終於有機會有得維修

巴打喺邊度見到？

so0同誠哥有demo機

7月先有貨。。。12000蚊

依家用緊GL504GS 1070版 打機cpu 86度以上 同埋1070開始滿足唔到 如果想升級 大家黎緊推薦邊部
自己睇岩 ASUS ROG Zephyrus S15 2萬幾.. 但上面位巴打個部G15好似又幾抵 $12000 左右有2070 點揀好?

我成日覺得過左pre order 之後唔會咁平

成個黃金 asus代理都有

會仲平，呢家唔介意貼牌機 其實D野一樣

thx ching

無獨顯 7k 好似貴左少少咁

食米唔知米貴

你睇下G14係咩價

想問下有無 15k 左右
i7 10代, 16gb ram, m.2 ssd, 1660 或以上既 notebook ?

中正評測
R7-4800H＞R5-4600H＞R7-4800U＞i7-10750H＞R5-4600U＞R5-4500U＞i5-10300H

Intel 年尾仲係14nm

都係極難換電 膠水痴死哂

差異唔大
等3070

點解要intel? 貪佢慢d?

請列舉 amd 配 1660 2060 2070 2080 既 notebook, thanks 🙏

Amd 配1660ti, 2060
Intel 配2070, 2080
克

10875點排

性能4800H=10875H
不過價錢就10875H >>4800H

睇返notebookcheck
10875h 同 4900h 互有勝負

美帝開賣

5600m

重撚到

舊電得51whr

真。desktop replacement

有無15分鐘電

🤔🤔

連埋火牛可能六磅都黎緊
帶唔到出街

Gaming不嬲房細先用 點會帶出街

帶出街同gaming有咩衝突

潮文黎

7000幾買到接近2060算唔錯 但2.5kg 而且我有冇睇錯係咪又破左100度 咁樣點贏Lenovo啊大佬 美帝比啲力好冇
Btw睇返今年其實amd都冇咩點幫手降到價 純粹係唔洗再用好高嘅價去買高嘅效能 再將中低階全部唔要

香港會唔會有? 😖

應該會有 但你預貴1-2千 香港食水好深

唔知有冇睇錯
第一條link係講緊普通咁用 keyboard華氏100度左右
睇第二條link評測準啲
雖然佢有幅圖寫住cpu105。c 但佢內文話部機散熱幾好 cpu&gpu得83-4。C

即係熱到仆街，玩半年要去華強幹南橋

我見到話隻火牛2.2pounds哭左 夾埋3.5kg
重唔係問題 但散熱效能唔夠呢
雖然呢部野幾全面 mon唔差有wifi6效能接近2060
不過我見879個spec乜都冇 冇rgb得60hz 256 ssd 懷疑平版ntsc得45

到時清第九代舊款會劈到799都有

連部8代gx531都未減到咁盡，講經咩

Acer HK有back to school

想求推介，雖然唔想做伸手黨，但追左陣po真係睇唔明始終對電腦方面唔熟

如果想買部notebook for畫cad/bim//剪到片，有無邊幾部可以推介下，budget5-8k左右

咁MSI 部bravo 15 又如何

想要部Ryzen 7 4000系列

有無推介

無知一問 g系列散熱好唔好

acer個back to school promotion好似又ok

想問下5000左右筆直,
平時打下LOL,睇下劇同埋會做少少WORD,EXCEL

請問有咩推薦?

未有AMD VERSION

想知+1

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

買咗呢部倒水壞主板開唔到機，攞去ASUS royal club 整開價八千蚊想問有無得寄返美國整？係咪會跟返Amazon 個價？

過咗保？

買咗八個月但倒水無保

買過部把啦

有無得寄返去整？

通常入水都唔包架啦下話

唔係保養係俾錢維修

實有，但你呢個case就。。。唔好奢望會平

平平地買過部好過啦

平過六千就得

6000幾用得8個月

Vivobook S14 AMD R5/Acer swift 3/5

I mean 整部野

acer hk 減緊價 你可以上去睇下
再唔係就等amd 4000 系列laptop

Acer fb見有條友講 維修要3-4 個星期

買左唔夠一個星期gg

都係撞手神啦
上年係美緊買左部 aspire 5 仲健在

入水燒底板，成塊換起碼都4500，仲要寄去，又寄返嚟，起碼兩個月

加加埋埋夠你買過部

咁算啦都係買過部

拆返條SSD睇下救唔救到好過

可以裝落其他機到？

買返個盒，過返啲資料都好，如果重要的話

返支那整

人都幫你整埋

幫你順便換埋件

整乜鬼，你肯買番8代U好多機都減價

靚老母IdeaPad Slim 5i 15 AMD版 4800U+16GB ram+512 GB SSD 1.66kg

Broadway $7598

HP 戰66

支共啲NB改名真係好難聽

panasonic果邊仲未覆我,有邊隻MODEL.....

我覆你
香港賣SV8 $20xxx 冇LV8
台灣買hkd $15xxx
一樣有亞洲保

差咁遠....

台灣買啦

其實無重要野

有無推介，其實都係文書機唔打機

搞左好耐，最後睇兩款
ASUS ROG Strix G G531GT-AL288T

Acer Aspire 7 A715-74G-73BV

我見其實佢地啲spec好似差唔多，點解G531貴咁多？
請問邊部好啲，thanks!

一部係Gaming notebook，一部係文書，偏Creator Notebook 喎⋯⋯單睇spec係唔夠

G531散熱& performance 會好過Acer

Acer不嬲平

唉

上Amazon研究左陣，揀左2款，有無師兄可以講解下邊部好d？

其實個尷尬嘅位係會打機但唔係打主流嗰啲
即係會玩下小品，例如the sims，aoe嗰類，唔會打FPS，唔會打大作，
所以都唔知點揀

仲9代

10代熱到咁 如果9代平真係要9代算啦

9代既潛力喺大部分既notebook都未出到嚟 何況10代 所以買9代都唔算伏

所以我諗住買ryzen 4000

依3部邊部好

我都想要AMD yes

可惜我需要quicksync 所以只好揀返9代u

可能今日買vivobook s14
請教下咁多位我有冇咩理由唔應該買呢部嘢？

想出部i7-9750H +32 GB (如果真係冇16都接受) ram 無需獨立graphic card
但好似H series 一般都係gaming notebook 會配GTX 扯高個價
有冇咩推介?

搭單問下知唔知有i7-10750H既notebook 幾時出 跑分差唔多但9750H應該會減價清

有冇巴絲係過xoticpc買過laptop ?

呢個網靠唔靠得住？

因為間間a15 但要等 呢間唔洗 所以看得伏伏地..

AMD個部?

萬五蚊 想睇4K片 既mon有冇推介？
同埋如果可以播4k藍光光碟就更加好

aero 15 oled UHD
光碟就要買外置光碟機

主要係Budget 幾多 用 會唔會gaming

家下好似得R5 果部 R7 好似未出

Oled 兩萬起 wo ching

Amazon 9th gen 1600usd

又支那牌又紅店

A15美亞有貨喇

岩岩有? 依家又無了

同港版差d乜野

我係之前買左今日先有EMAIL我日期

差個價錢？
港版中位數9500
美亞計埋運頂盡8k 仲要有信用卡回饋
asus D 保又國際保（好似係，求update 最新資料）

有現貨咩?

好似得R5

yes
btw已買R5 4500U版
女朋友見我猶豫咗咁耐最後決定買畀我

做咩唔等R7

港版價錢係美金十算計.............
美版沒2.5位電多一倍有90WH，1TB SSD 16GB RAM
得一年保港版有2年

我見1tb版要usd11918k係512版？

用落有咩感想
個質素如何
同埋個 type c 叉唔叉到電？

等唔切咩

搭單問會gaming o唔ok?

呢個系列得內顯only R7 應該玩到LOL 既

其他就

邊間買？

2060版有1TB
今年真係唔會買1660TI都玩唔到DLSS 2.0

如果個mon 得1080 DLSS 有大作用嗎

部A15 唔知點解每次開機個WIFI PING都好似爆炸咁幾百ms,
重裝個driver又正常返,但再重開機又變返幾百ms

2060開左DLSS 2.0玩光追>=2080TI開光追無開DLSS 2.0

R7 4800hs 同 R9 4900hs

差距其實係咪好少

R7 巳經夠做

超少

你女朋友咁豪既

好似幾正 點買返黎香港 有無巴打識/買過

呢到唔少巴打都買過Eluktronics
係保養煩要自己運

見佢有office mode 可以降溫成20度
Fps 又唔會跌得好勁

咁點買返黎香港 巴打識唔識
見amd fb 都推薦

上官網直接買

或者amazon us

Ok thx 等我研究下先

Budget唔多，dell g3有無得諗？
會打Lol同睇下Netflix youtube

G5se (2020)

巴打們，覺得呢部點?

我有無眼殘睇錯 15 同17吋一樣價錢？

係 電一樣 17重D

心思思想屌部 但7月底先出貨 到時可能好多選擇
都係睇定d 先

而家想買部 14吋 AMD Ryzen 5 3500U 既notebook有無好介紹
最好5000以下

如果Ryzen 5 4XXX 會唔會好貴
香港幾時先有

大家知唔知邊度整nb平?

最好黃店, keyboard甩左

咪直接上官網買, 有得ups直送香港, 只係運費貴同匯率西

蘇寧$5598
可以打電話去啲分店問下有冇現貨先
分分鐘又係要去倉度拎畀你

多8GB RAM 仲要R7 仲唔等

4500U係百記兇宅有見過
機型忘記左
其實呢代性價比好高
除非即時要用
否則等一等其他大廠出都可以

一個幾月之前有巴打推介我a15我冇要買到

依家決定唔等g14 慳3千幾買a15 6月中到 8000幾仲有防毒送

差一級cpu+8g ram🙈

綠色幾正喎香港價幾錢

只見到黑色版本

睇錯咗i7果部

i7-8750H / 15.6" FHD (1920x1080) / 16GB RAM / PCIe M.2 256GB SSD + 1TB 7200 rpm HDD / NVIDIA® GeForce® GTX 1070 OC 8GB GDDR5 / No ODD / 1年 Premium Support: 到府服務含意外損壞

尼兩部點睇 正時屋企用多 有時剪少粉片[img]

嗯好老實我玩cod fifa gta csgo lol呢d姐 1660ti夠啦 本身1660ti同2060都差唔遠個performance

[img]

sorry想off topic問一問
pc既fifa pro club多唔多人玩?同埋pc會唔會有人cheating
玩開ps4想轉PC

答你唔多 fifa我同frd玩多😂

之後既驚 開左dlss 就唔係咁講

Sor巴打dlss係咩

7-8k筆直 唔會拎出街 用黎打AOE
有咩推薦

Gaming laptop 會唔會好易打柴？
過咗保先壞會唔會天價維修

用砌機雖然冇售後，但起碼唔使俾廠屈整機費

This

睇你壞乜
Wifi 卡 有得換就自己換都換到 （asus G15)
換唔到就換底版就好貴（asus m15)
Ram 唔會壞 Ssd 壞左就咁換都唔貴
Mon壞左 上支那整都好平
轉軸壞左就好煩 你拆左佢轉做整all in one pc 好過
基本上除非火燒水浸 或者你買M$ laptop 否則維修唔難

穩陣就買dell area 51m （2020）
所有parts 都有得自己換

msi呢
部好似幾抵 但個mon 會唔會ntsc45%

買古董？

重要係1070
8750h 同今時今日10750h 分別不大

幫人散貨

拎部asus a15贏佢成條街

a15最大弱點應該係個mon廢既

去左買1650TI版A17 感覺買貴左

運費幾多？

仲等緊g14

係HK買Asus=水魚

8000蚊以內 打機 文書 睇片 有咩notebook好介紹？

好似14000起

會唔會拎出街用先

打機係咩驚先

香港不了

好似仲要全部都係有燈版

係

會拎出街用 最好就輕 不過唔係必要
打機方便都係FM totalwar呢類，中低配置/畫質我都接受到架啦

會拎出街用 最好就輕 不過唔係必要
打機方面都係FM totalwar呢類，唔會打COD/GTA呢啲大作，中低配置/畫質我都接受到架啦

Cpu: Ryzen 7 / i7 FM 要多核運算
Display 卡： 1650ti/5500m應該夠用
拎出街：要睇埋電池 如果你唔想帶埋火牛出街

我見凶宅網有 asus vivobook s14 r7 版
7000 蚊都幾抵玩

MSI Bravo 15 A4DDR-022 15.6" 120Hz Gaming Laptop AMD R5-4600H RX5500M 8GB 512GB NVMe SSD Win10

但係就垃圾mon

PcHome出左Acer Swift 3 Ryzen版，定價3萬台幣
M01屌到仆街，美帝USD650咋

呢隻我一開始都有留意

但一睇埋電量

電真係幾廢

btw, 岩岩幫朋友搵緊d budget gaming laptop,
有興趣既巴打可以睇下

MSI GF63 Thin 9SCX-005 15. 6" FHD Gaming Laptop Intel Core i5-9300H GTX1650 8GB 256GB NVMe SSD
usd 699

best buy a15

請問知唔知dell inspiron 15 5539電量如何?
正常上網 睇下youtube 唔會打機
大約可以用到幾耐左右
電量會唔會好少 唔該晒

唔識電腦 見好多人講A15
但amazon好多都6月中尾先restock
凶宅個7998個部係咪搵笨？

靚老母 Flex 5 14" 2-in-1 Laptop 4500U+16 GB Ram+256 GB SSD
US $600平價2合1 touch mon 文書機

姐係點 伏定抵
對比美亞少左ram, display 勁左咁

bestbuy 唔ship 代運

請問點睇DELL G3 3500，見佢個價錢黎講spec好似唔錯

部asus未夠1年壞鳩咗
好彩有國際保

免運費 我係外國 應該6月22會到 or 再早d 睇佢會唔會早d 完lockdown

8gb on99

乜型號好見有幾種型號

Aero 15 OLED 成萬9蚊wo
買2019版？

yes 9th gen

京東
华硕(ASUS) 天选 15.6英寸游戏笔记本电脑(新锐龙 7nm 8核 R7-4800H 16G 512GSSD GTX1660Ti 6G 144Hz)
6999人仔係咪ok？

香港有無保養？
轉繁體windows會唔會好煩？
Thz

有，重裝window就得

唔係掛一年就壞左巴打係邊度買? 係咪直接拎上asus hk 就得?

唔講你買大陸機問題先
佢呢個model 應該就係對比返A15
amazon A15同樣spex 999usd 7800hkd
你7000RMB 7600HKD 左右

amazon 90wh 電
京東 48wh

amazon TUF logo
京東 呢個乜尻logo 黎

而且會大陸特別版硬係覺得會有D 咩內置左既國家級程式

睇你係咪真係為左省200搏咁多野
200hkd 食下信用卡回饋都差唔到太遠

asus 就國際保既
你amazon 買都有保

Thx, Amazon搵唔到tuf a15 sosas

Amazon搵到tuf a15 999usd但要7月先有貨

呢個係1660版
2060要1199

我想買個1650版本都咁難 外國冇一個網有
B&h有pre order但竟然同1660ti一樣999

國際版通用唔係應該1TB 16GB咩?

Ching 唔見有usd 600 個價喎

頭先得返幾部
冇哂啦

Newegg買，可以直接上asus

前日見部機叉極電都紅燈
一開機，佢話我未裝入電池
唔知入面有乜鬆咗

條線？

懶不如你貼個spec 出黎
D 巴打會肯評多D

想問下windows notebook裝 ubuntu好
定用macbook pro
主要攞嚟dup code做machine learning

同價錢windows notebook 起碼有display card可以打下機

你想打機既一定係window laptop

未試過notebook裝dual boot唔知麻唔麻煩

Win laptop啦

用得RTX既game都要16GB啦
咁配係咪on9

而家買得gaming laptop坐底都要16GB,8GB真係for齋上網,睇片,word,excel呢D文書機

啱買咗Max -17, 用buyippee 運費大約300

1660ti係512 gb ssd

2060先係1 tb ssd

有無人諗住訂eluktronics 部RP-15/RP-17(靚Mon版A15)?

我都想買，留明等人覆

Pish

師兄講既係依部？

成部機同京東果部機械革命一樣

好似都係用同方模具

I5-9300h 1650之前可能6千零左右
呢部散熱啊重量keyboard甚至係Mon同上一代分別不大 睇吓你覺得10th gen值唔值得比多啲錢
10300同9300比 只係提效左1x%

同spec黎講京東果部平多$2000

cpu 同舊款提升唔高

1650 有D 雞肋

ram 係伏位 4x2 正常用 加玩下lol 都16gb
佢比4x2你姐係你要自己買2x8 呢到 就大概5~700hkd

asus a15 定g14 好 諗住遲啲攞去外國用
上網見啲review 都話g14 會好熱
想知如果a15 攞出街方唔方便

8gb ram 邊夠用, 如果同價有16gb 就ok

電唔同 wo

a15一樣熱

G5 15 SE

G14你知唔知等到幾時

外國買g14 還好 香港真係搵笨7

A15 其實唔係真係咁重 都係差g14 1kg姐

依家呢個世代出d機厚得去邊 笨重得去邊啦